屌啦星 伊朗妖鋒今季英超首度正選

李城今次大撚獲

人地兒子已經準備雙十啦

黑腳

3球大撚鑊咁贏